有咩國家投票率可以98%, 同103%?

98%投票率係咩概念？

北韓

Wisconsin
Number of Registered Voters 3,129,000
Biden 49.4% 1,630,337
Trump 48.8% 1,609,640

左狗你班冚家鏟唔種票， 一定輸幾條街

registered voter count 係ard 3.7M

可唔可以唔好再亂up
明明啲野直接上人地state website就見到

預見到大灣區投票之後既選舉結果

The State of Wisconsin had 3,684,726 active registered voters on November 1, 2020.

咁高投票率，票站應該人山人海

所以咪全部人都寄張選票

連登班傻閪最鍾意人云亦云架啦

103% 又點解釋， 屌你老母

expected votes
on 9

Wisconsin總票數比註冊投票人數多

呢度10樓解釋工俾你聽

上面8樓又解釋左俾你聽
你呢d傻閪淨係識人講你又講又唔撚fc
解釋俾你聽都冇撚用啦咁閪蠢

唔好咁啦

有d柒頭唔屌唔得
成撚日唔fc就開po帶風向
搞撚到連登就黎變content farm

早排俄羅斯修憲

92%

就算計埋可以即時registered 都出奇地高喎

個州政府網頁比deep state 改咗(好似係)

民主國家7成投票已經好高， 民主黨冇做票點信呀

Fake news 黎架

90幾%投票率。。會唔會有D。。。當人係低能嘅感覺

台灣最高只係8

唔好恰弱智人士得唔得…

點都冇可能9成啦嚇鬼咩 侵殺撚晒佢地老豆老母咩

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

我都唔想希望冇嚇親佢

幫手report this po

香港人政治覺醒+殺到埋身先有70幾%投票率
你美國佬舒舒服服會無啦啦爆到90幾%？？

人大代表大會

侵侵殺晒佢地老豆老母全家， 所以平時唔投開都要出黎做死侵。 仲要搖擺州特別高

92.5%
除非強制投票

92.5% 如果上屆有投既老人， 死左、病到長訓醫院、精神病、老人痴呆左。
92.5 % 當人弱智

香港上年搞到咁 都係得7成幾投票率
而家個個州份都9成幾
好難信無造票

得兩個可能既姐， 深仇大恨或者有好多人被投左囉

北韓99%
民主程度完美屌打美帝

其實美國係大半年內死左二十幾萬人

投票率咁高又真係...

9成都係好撚高

google咗
上屆wiscon 67% 同時新聞仲話佢low turnout

唔係身邊嘅人死其實冇乜人會Care
咪又係繼續返工

各位巴絲，幫手retweet推到所有人睇到呀

大灣區：美帝都得，我地都得，我地直頭係入閘等於終點，駛鬼點票點咁耐架

台灣人上年差啲連國家都無埋
都係得～75%投票率

班反侵撚都駁唔到

台灣上次都係得74.9%

67% 係除voting age population
如果計registered voter的話會係84%
睇黎上屆deep state 已經開始造票

Voters turnout, votes counted and votes casted are different concepts. Don't muddle them.

Expected votes 呢兩隻英文字有幾難明
103% 咪即係比預期超出3%人投
你駛唔駛讀返小學數學同英文，唔差在中文

Votes counted will usually be within a margin of error of the votes casted, unless some weird fuckery has happened

Nobody is muddling anything around here

If anything we’re trying to clear out misconceptions here

Push

Wisconsin 2016 年registered voter 係3558877
投票人數係 2976150

除返開都近84%
嗰年平均投票率仲要係20年新低

其實大家不如上網做下research先啦

唔投肥仔會滿門抄斬

樓主Pin啦屌
唔識都唔自己google fc下
就黎2021年啦

其實係可以即場登記
而且10月頭登記人數已經唔只呢個數

Check out this link, active registered voters of Wisconsin is 3,684,726 on 1st Nov 2020.

光時五缺講左年鳩幾都唔識 fact check

呢度咪100％投票率仲99.83%贊成添

畀埋幅圖你
小學雞專家

*Estimated Total Votes*

Wisconsin可以選舉當日登記做選民，所以3號個數會再高d。

台灣係唔需要登記做選民，所以係除所有eligible voters。

北韓99.9%

棺材跳返出嚟投

其實宜家投票結果已經冇意義；當統計後拜登贏果堆mail-in，共和黨眾數支持侵告上法庭，之後判邊個贏...邊一邊會服氣？反過嚟，結果係侵贏，都可以一樣。之後法院判，正正上次侵贏都係判，民主黨今次先可以咁痴線，今次判邊個贏都一樣。

輸得心服口服
全球一體化
拜登
習帝

北韓應該做唔到103%

唔駛投

中共直接委任入臨立會

103% 講緊呢單？

澳洲未100%囉

咪撚癲啦
98% 講緊分子係投票人數 分母係註冊選民 唔係總合資格投票人口
而美國就唔係自動波成為選民嘅
所以會投票嘅人就會自己註冊做選民

救命 唔好再逼樓主喇 佢就黎柒到要跳樓
唔撚識唔做research就第一時間沖出黎柒
樓主算係連登班小粉黃既表表者

98%同103%都解釋左俾你聽
不過樓主咁撚蠢可能都唔明